大家好，我係球證伍偉康

任職足球球證，歡迎大家畀下意見
任屌唔嬲

我嘅夢想係吹英超，吹世界盃

想同你做愛

Sm 得唔得？ 我要刺激